{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098430?place[place_type]=GID&place[gid]=1098430&place[latitude]=34.9802809453&place[longitude]=128.6946148688&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 파라이소풀빌라"
    },
    "text": "巨済沖に面した美しい自然の中のヒーリング空間、パライソプールビラへようこそ。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者の同伴無しの未成年者は入室できません。 ペットの入室は禁止されており、客室内では禁煙です。 客室内では、魚、チョングクチャンの調理を禁止し、利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にあります。 什器破損時はペンション番人に知らせなければならず、退室時に飲食物とすべてのゴミは分別しなければなりません。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所で分別しなければならず、氷点下の天気には屋外スパが使用できない場合があります。 バーベキューパーティーを楽しむことができ、客室でインターネットが利用できます。 個別プールが利用でき、パライソ水上レジャーも楽しめます。 客室は様々なタイプがあり、チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 各客室は基準2人から最大5人、もしくは6人まで宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "パライソプールビラのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、客室でインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理をしても良い食材はありますか？",
            "answer": "魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "パライソプールビラではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "各客室は基準2人から最大5人、もしくは6人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "パライソ水上レジャーは利用できますか？",
            "answer": "はい、パライソ水上レジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室のゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "退室時に飲食物とすべてのゴミは分別しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 310
    }
}